嚇，人地可以支持自己國家隊，我地呢？

垃圾馬會，想支持港隊都唔得